Je bent een rijke man, in mijn leven, om de lonen te verspillen Die kant op!
Ik wou dat ik zijn meester was! "
"Je zou ieders meester zijn, als je durft," antwoordde Orlick, met een oneerlijke grijns.
('Laat haar met rust', zei Joe.)
"Ik zou een match zijn voor alle noedels en alle schurken," antwoordde mijn zus, begint zichzelf in een machtige woede te werken.
